一蘭拉麵配咩好食?

盒裝自己煮果隻 D麵好好食不過配料唔知揀咩好

我都係落D水餃芝士腸落去 咁講究做乜

配女

配飯

配自製自閉位嚟食

漢堡包要配女 咩都要配女

屎

四海魚蛋 x 4
金妹牌芝士腸 x 4
梅林牌牛餐肉 x 2
太陽蛋 x 1
菜心 x 3

日式叉燒
自己煮果隻垃圾黎

一蘭=蘭州

飯

配屎啱曬啦
咁鳩難食既拉麵都話好食

拉麵最重要係個湯

配笠冬